Title: Previsione giusta!
Date: 2007-05-30
Category: altro
Slug: previsione-giusta
Author: Karim N Gorjux
Summary: Al mercatino delle pulci di Savigliano ho venduto tutti i fumetti che avevo e alcuni cd per un totale di 9 scatole di roba su 11. La cantina ora è praticamente vuota[...]

Al mercatino delle pulci di Savigliano ho venduto tutti i fumetti che avevo e alcuni cd per un totale di 9 scatole di roba su 11. La cantina ora è praticamente vuota e ho una sensazione di libertà che mi pervade da qualche giorno.


 La Wii è fantastica. :happy\_tb:

